侵略其中一種方式 就是從人口上溝淡 語言文字的的文化入侵

不論蝗國或是5P

先講講蝗國 成個地區嘅侵略史中一直都係用依招 不論係打勝杖或敗杖
遠至匈奴突厥女真等 近至西藏香港都係 用本身龐大嘅人口基數 透過通婚移民令對方人口比例降低
或是用文化入侵 令對方接收到極多嘅蝗國資訊洗腦 從而在本質上被改變成蝗國人
當然5P同5毛都係用依招